{"places":[{"id":"0780179W","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Coll\u00E8ge JB de la Quintinye","dep":"78","address":"1 place de la Quintinye","city":"Noisy le Roi","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":false,"parking":0,"longitude":2.070491,"latitude":48.83781,"visible":true,"rooms":[{"id":73,"place":"0780179W","type":"Salle informatique","name":"B22 - Mediapole","place_name":"Coll\u00E8ge JB de la Quintinye","capacity":35,"mobile_class":true,"computer":true,"computer_info":"14 PC fixe + 1 poste formateur sous windows 10\n16 PC portables sous windows 10\nint\u00E9gr\u00E9s au r\u00E9seau SE4 du Mediapole\n1 imprimante 3D UP Box+","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0780246U","type":"DANE EAFC","name":"DANE - EAFC","dep":"78","address":"10, rue Thibault","city":"Marly-le-Roi","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":false,"public_transport":true,"public_transport_comment":"SNCF ligne L Gare de Marly-le Roi","parking":1,"longitude":2.090754,"latitude":48.8704712,"visible":true,"rooms":[{"id":2,"place":"0780246U","type":"Salle de formation","name":"Salle Descartes 1 (C101)","place_name":"DANE - EAFC","capacity":25,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"book":"http://reservations.dane.ac-versailles.fr/month.php?room=17","exp":false,"visible":true},{"id":3,"place":"0780246U","type":"Salle de formation","name":"Salle Descartes 2 (C102)","place_name":"DANE - EAFC","capacity":45,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"book":"http://reservations.dane.ac-versailles.fr/month.php?room=18","exp":false,"visible":true},{"id":4,"place":"0780246U","type":"Salle de formation","name":"Salle des actes (C1016)","place_name":"DANE - EAFC","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"book":"http://reservations.dane.ac-versailles.fr/month.php?room=19","exp":false,"visible":true},{"id":5,"place":"0780246U","type":"Salle de formation","name":"Salle des boiseries (C107)","place_name":"DANE - EAFC","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"book":"http://reservations.dane.ac-versailles.fr/month.php?room=20","exp":false,"visible":true},{"id":6,"place":"0780246U","type":"Amphi","name":"Amphith\u00E9\u00E2tre","place_name":"DANE - EAFC","capacity":200,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"book":"http://reservations.dane.ac-versailles.fr/month.php?room=21","exp":false,"visible":true}]},{"id":"0781898P","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Lyc\u00E9e Charles de Gaulle","dep":"78","address":"10 rue Gustave Eiffel","city":"Poissy","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":false,"parking":0,"longitude":2.06213,"latitude":48.94709,"visible":true,"rooms":[{"id":72,"place":"0781898P","type":"Salle informatique","name":"Mediapole - S108","place_name":"Lyc\u00E9e Charles de Gaulle","capacity":25,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"13 portables, 12 fixes","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0781949V","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e de Villaroy","dep":"78","address":"2, rue Eug\u00E8ne Viollet-le-Duc, 78041","city":"Guyancourt","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"Gare de St Quentin puis Bus 10mn","parking":1,"longitude":2.068280192,"latitude":48.76466382,"visible":true,"rooms":[{"id":7,"place":"0781949V","type":"Amphi","name":"Amphi","place_name":"Lyc\u00E9e de Villaroy","capacity":80,"mobile_class":true,"computer":false,"computer_info":"1 salle info de 35 PC c\u00E2bl\u00E9s B211","wifi":true,"projection":true,"visio":true,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":8,"place":"0781949V","type":"Salle de formation","name":"CDI","place_name":"Lyc\u00E9e de Villaroy","capacity":21,"mobile_class":true,"computer":true,"computer_info":"3 boxes \u00E9quip\u00E9s de 7 PC","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":9,"place":"0781949V","type":"Studio radio","name":"Webradio","place_name":"Lyc\u00E9e de Villaroy","mobile_class":true,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":10,"place":"0781949V","type":"Salle informatique","name":"B 211","place_name":"Lyc\u00E9e de Villaroy","capacity":35,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"35 PC","wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":74,"place":"0781949V","type":"Salle informatique","name":"Mediapole","place_name":"Lyc\u00E9e de Villaroy","capacity":18,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"12 PC fixes et 1 PC fixe formateur","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0782539L","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Lyc\u00E9e Saint Exup\u00E9ry","dep":"78","address":"8 rue Marcel Fouque","city":"Mantes la Jolie","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":false,"parking":0,"longitude":1.69362,"latitude":48.99749,"visible":true,"rooms":[{"id":69,"place":"0782539L","type":"Salle de r\u00E9union","name":"M\u00E9diap\u00F4le","place_name":"Lyc\u00E9e Saint Exup\u00E9ry","capacity":32,"mobile_class":true,"computer":true,"computer_info":"15 portables dont un pour formateur sous windows 7","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":70,"place":"0782539L","type":"Salle informatique","name":"Salle 1","place_name":"Lyc\u00E9e Saint Exup\u00E9ry","capacity":16,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"15 portables dont un pour formateur sous windows 7","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":71,"place":"0782539L","type":"Salle informatique","name":"Salle 2","place_name":"Lyc\u00E9e Saint Exup\u00E9ry","capacity":16,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"15 portables dont un pour formateur sous windows 7","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0782549X","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e Louis Bascan","dep":"78","address":"5, avenue du G\u00E9n\u00E9ral Leclerc, 78513","city":"Rambouillet","conventioned":false,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"Translien N","parking":1,"longitude":1.824600647,"latitude":48.64098699,"visible":true,"rooms":[{"id":18,"place":"0782549X","type":"Amphi","name":"Amphi K","place_name":"Lyc\u00E9e Louis Bascan","capacity":110,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI ","wifi":true,"projection":true,"visio":true,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":19,"place":"0782549X","type":"Salle de formation","name":"E012","place_name":"Lyc\u00E9e Louis Bascan","capacity":80,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":20,"place":"0782549X","type":"Salle de formation","name":"D104","place_name":"Lyc\u00E9e Louis Bascan","capacity":80,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":21,"place":"0782549X","type":"Salle de formation","name":"F010","place_name":"Lyc\u00E9e Louis Bascan","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":22,"place":"0782549X","type":"Salle de formation","name":"F012","place_name":"Lyc\u00E9e Louis Bascan","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":75,"place":"0782549X","type":"Salle informatique","name":"Mediapole","place_name":"Lyc\u00E9e Louis Bascan","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"12 PC tout obsol\u00E8tes (2013),\nimprimante UPBOX\n1 nas non install\u00E9\n1 imprimante 3D UPBOX+\n1 cam\u00E9ra pour robot","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0783140P","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e J. Hardouin-Mansart","dep":"78","address":"26 rue Victorien Sardou, 78210","city":"Saint Cyr l'\u00E9cole","conventioned":false,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"Trainsilien N, Trainsilien U, RER C","parking":1,"longitude":2.065227782,"latitude":48.80356154,"visible":true,"rooms":[{"id":11,"place":"0783140P","type":"Amphi","name":"en plus de l'amphi (130pers), salles C11 (100 pl), salle verte (25 pl), salle mauve (30 pl)","place_name":"Lyc\u00E9e J. Hardouin-Mansart","capacity":130,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":true,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":12,"place":"0783140P","type":"Salle de formation","name":"salle C 11","place_name":"Lyc\u00E9e J. Hardouin-Mansart","capacity":100,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":13,"place":"0783140P","type":"Salle de formation","name":"salle verte","place_name":"Lyc\u00E9e J. Hardouin-Mansart","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":14,"place":"0783140P","type":"Salle de formation","name":"salle mauve","place_name":"Lyc\u00E9e J. Hardouin-Mansart","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":15,"place":"0783140P","type":"Salle informatique","name":"A 2","place_name":"Lyc\u00E9e J. Hardouin-Mansart","capacity":36,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"36 PC","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":16,"place":"0783140P","type":"Salle informatique","name":"A 3","place_name":"Lyc\u00E9e J. Hardouin-Mansart","capacity":24,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"24 PC","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":17,"place":"0783140P","type":"Salle informatique","name":"A 5","place_name":"Lyc\u00E9e J. Hardouin-Mansart","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"15 PC","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0783427B","type":"EAFC Lescot","name":"EAFC Lescot","dep":"78","address":"7 rue Pierre Lescot","city":"Versailles","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":false,"public_transport":true,"public_transport_comment":"Transilien  L \"Versailles rive droite\"","parking":0,"longitude":2.1428,"latitude":48.8106,"visible":true,"rooms":[{"id":87,"place":"0783427B","type":"Salle de formation","name":"B101","place_name":"EAFC Lescot","capacity":32,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"Non","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":88,"place":"0783427B","type":"Salle informatique","name":"B102","place_name":"EAFC Lescot","capacity":10,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"10 PC fixes","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":89,"place":"0783427B","type":"Salle de formation","name":"B103","place_name":"EAFC Lescot","capacity":23,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"Non","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":90,"place":"0783427B","type":"Salle informatique","name":"B104","place_name":"EAFC Lescot","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"20 PC fixes","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":91,"place":"0783427B","type":"Salle de formation","name":"B201","place_name":"EAFC Lescot","capacity":32,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"Non","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":92,"place":"0783427B","type":"Salle de formation","name":"B202","place_name":"EAFC Lescot","capacity":24,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"Non","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":93,"place":"0783427B","type":"Salle informatique","name":"B203","place_name":"EAFC Lescot","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"20 PC fixes","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":94,"place":"0783427B","type":"Salle informatique","name":"B204","place_name":"EAFC Lescot","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"20 PC fixes","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":95,"place":"0783427B","type":"Salle de conf\u00E9rence","name":"B001","place_name":"EAFC Lescot","capacity":70,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"Non","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":96,"place":"0783427B","type":"Salle de formation","name":"B002","place_name":"EAFC Lescot","capacity":25,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"Non","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":97,"place":"0783427B","type":"Salle de r\u00E9union","name":"E00","place_name":"EAFC Lescot","capacity":10,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"Non","wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":98,"place":"0783427B","type":"Salle de conf\u00E9rence","name":"E30","place_name":"EAFC Lescot","capacity":40,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"Non","wifi":true,"projection":true,"visio":true,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":99,"place":"0783427B","type":"Salle de r\u00E9union","name":"C00","place_name":"EAFC Lescot","capacity":14,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"Non","wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0910622G","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e Geoffroy de saint Hilaire","dep":"91","address":"4 Avenue Geoffroy Saint-Hilaire, 91150","city":"Etampes","conventioned":false,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"RER C","parking":1,"longitude":2.15021022,"latitude":48.4357569,"visible":true,"rooms":[{"id":26,"place":"0910622G","type":"Salle de r\u00E9union","name":"salle polyvalente occup\u00E9e par les \u00E9l\u00E8ves mardis et mercredis","place_name":"Lyc\u00E9e Geoffroy de saint Hilaire","capacity":100,"mobile_class":true,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":27,"place":"0910622G","type":"Salle de formation","name":"salle possible selon EdT","place_name":"Lyc\u00E9e Geoffroy de saint Hilaire","mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0910627M","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e Jean-Baptiste Corot","dep":"91","address":"9 place Davout, 91605","city":"Savigny sur Orge","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"RER C","parking":2,"longitude":2.3562781,"latitude":48.6737091,"visible":true,"rooms":[{"id":28,"place":"0910627M","type":"Amphi","name":"Amphi","place_name":"Lyc\u00E9e Jean-Baptiste Corot","capacity":250,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"NON","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":29,"place":"0910627M","type":"Salle de formation","name":"salle annexe","place_name":"Lyc\u00E9e Jean-Baptiste Corot","capacity":50,"mobile_class":false,"computer":false,"computer_info":"NON","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0910628N","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Lyc\u00E9e Paul Belmondo","dep":"91","address":"23 Avenue de la Division Leclerc","city":"Arpajon","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":false,"parking":0,"longitude":2.24621,"latitude":48.59662,"visible":true,"rooms":[{"id":86,"place":"0910628N","type":"Salle informatique","name":"Salle C202","place_name":"Lyc\u00E9e Paul Belmondo","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"15 postes fixes sous windows 10, avec un PC formateur, tous int\u00E9gr\u00E9s au domaine SE4","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0911025V","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Coll\u00E8ge Jean Lur\u00E7at","dep":"91","address":"Avenue Aunette","city":"Ris-orangis","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":false,"parking":0,"longitude":2.41016,"latitude":48.63895,"visible":true,"rooms":[{"id":82,"place":"0911025V","type":"Salle de conf\u00E9rence","name":"Salle de conf\u00E9rence","place_name":"Coll\u00E8ge Jean Lur\u00E7at","capacity":25,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":83,"place":"0911025V","type":"Salle informatique","name":"Salle M\u00E9li\u00E8s","place_name":"Coll\u00E8ge Jean Lur\u00E7at","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"15 postes fixes sous windows 10, avec un PC formateur, tous int\u00E9gr\u00E9s au domaine SE4","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":84,"place":"0911025V","type":"Salle informatique","name":"Salle Lumi\u00E8re","place_name":"Coll\u00E8ge Jean Lur\u00E7at","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"15 postes fixes sous windows 10, avec un PC formateur, tous int\u00E9gr\u00E9s au domaine SE4","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":85,"place":"0911025V","type":"Studio radio","name":"Studio","place_name":"Coll\u00E8ge Jean Lur\u00E7at","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"Studio : un PC formateur, un VP, et 6 ordinateurs portables, sous W10, tous int\u00E9gr\u00E9s au domaine SE4, ainsi qu'une webradio fixe, et un fond bleu pour tournage et incrustation","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0911251R","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e Parc des Loges","dep":"91","address":"1, Boulevard des Champs-Elys\u00E9es, 91000","city":"Evry","conventioned":false,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"RER D Evry-Courcouronnes","parking":1,"longitude":2.423238745,"latitude":48.63671033,"visible":true,"rooms":[{"id":30,"place":"0911251R","type":"Amphi","name":"Th\u00E9\u00E2tre","place_name":"Lyc\u00E9e Parc des Loges","capacity":140,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":true,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":31,"place":"0911251R","type":"Salle de formation","name":"Salle \"piano\"","place_name":"Lyc\u00E9e Parc des Loges","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0911913K","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e de la vall\u00E9e de Chevreuse","dep":"91","address":"8, rue de Madrid, 91192","city":"Gif-sur-Yvette","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"RER B gare de Courcelles sur Yvette","parking":0,"longitude":2.097240133,"latitude":48.70030641,"visible":true,"rooms":[{"id":23,"place":"0911913K","type":"Amphi","name":"Amphi","place_name":"Lyc\u00E9e de la vall\u00E9e de Chevreuse","capacity":140,"mobile_class":true,"computer":false,"computer_info":"NON, EIM des enseignants","wifi":true,"projection":true,"visio":true,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":24,"place":"0911913K","type":"Salle de formation","name":"salle de r\u00E9union","place_name":"Lyc\u00E9e de la vall\u00E9e de Chevreuse","capacity":40,"mobile_class":true,"computer":false,"computer_info":"NON, EIM des enseignants","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":25,"place":"0911913K","type":"Salle de formation","name":"5 \u00E0 7 salles de formation possibles pour ateliers","place_name":"Lyc\u00E9e de la vall\u00E9e de Chevreuse","capacity":36,"mobile_class":true,"computer":false,"computer_info":"NON, EIM des enseignants","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":81,"place":"0911913K","type":"Salle informatique","name":"Salle de formation","place_name":"Lyc\u00E9e de la vall\u00E9e de Chevreuse","capacity":25,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"16 postes stagiaires (fixes et portables) + 1 Pc formateur W10 int\u00E9gr\u00E9s au domaine SE4 du MP\nquelques portables sous Linux\n6 tablettes Galaxy Tab A10","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0920137Z","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Lyc\u00E9e Guy de Maupassant","dep":"78","address":"52 rue Robert Schuman","city":"Colombes","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":false,"parking":0,"longitude":2.24224,"latitude":48.92805,"visible":true,"rooms":[{"id":76,"place":"0920137Z","type":"Salle informatique","name":"A003","place_name":"Lyc\u00E9e Guy de Maupassant","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"15 PC","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0920144G","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Lyc\u00E9e Agora","dep":"92","address":"120 rue de Verdun","city":"Puteaux","conventioned":false,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":false,"parking":0,"longitude":2.23528,"latitude":48.87778,"visible":true,"rooms":[{"id":77,"place":"0920144G","type":"Salle de r\u00E9union","name":"B220","place_name":"Lyc\u00E9e Agora","capacity":10,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":78,"place":"0920144G","type":"Salle informatique","name":"B218","place_name":"Lyc\u00E9e Agora","capacity":28,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"10 pc portables + un mac\n(obsol\u00E8tes + de 10 ans)","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0920149M","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Cit\u00E9 scolaire Michelet","dep":"92","address":"7 rue Jullien","city":"Vanves","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":true,"public_transport_comment":"Ligne 12, 13 et T2 \u00E0 9 mn \u00E0 pieds","parking":1,"longitude":2.28674,"latitude":48.82389,"visible":true,"rooms":[{"id":44,"place":"0920149M","type":"Amphi","name":"Th\u00E9\u00E2tre","place_name":"Cit\u00E9 scolaire Michelet","capacity":180,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"VPI + ORDI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"book":"mailto:ce.0920149m@ac-versailles.fr","exp":false,"visible":true},{"id":45,"place":"0920149M","type":"Salle de formation","name":"Salle des actes","place_name":"Cit\u00E9 scolaire Michelet","capacity":40,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"VPI +ORDI","wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"book":"mailto:ce.0920149m@ac-versailles.fr","exp":false,"visible":true},{"id":46,"place":"0920149M","type":"Salle de formation","name":"Jullien","place_name":"Cit\u00E9 scolaire Michelet","capacity":40,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"ENI +ORDI","wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"book":"mailto:ce.0920149m@ac-versailles.fr","exp":false,"visible":true},{"id":47,"place":"0920149M","type":"Salle de r\u00E9union","name":"Mansart","place_name":"Cit\u00E9 scolaire Michelet","capacity":19,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"ENI +ORDI","wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"book":"mailto:ce.0920149m@ac-versailles.fr","exp":false,"visible":true},{"id":79,"place":"0920149M","type":"Salle informatique","name":"M\u00E9diap\u00F4le 1","place_name":"Cit\u00E9 scolaire Michelet","capacity":19,"mobile_class":true,"computer":true,"computer_info":"14 tablettes surface pro 4 (Windows 10)","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"book":"http://reservations.dane.ac-versailles.fr","exp":false,"visible":true},{"id":80,"place":"0920149M","type":"Salle informatique","name":"M\u00E9diap\u00F4le 2","place_name":"Cit\u00E9 scolaire Michelet","capacity":12,"mobile_class":true,"computer":true,"computer_info":"18 ipad pro","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"book":"http://reservations.dane.ac-versailles.fr","exp":false,"visible":true}]},{"id":"0921230M","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e L\u00E9onard de Vinci","dep":"92","address":"4 Av Georges Pompidou, 92304","city":"Levallois Perret","conventioned":true,"welcome_desk":true,"food_space":true,"internal_food":false,"public_transport":true,"public_transport_comment":"M\u00E9tro 3 - Pont de Levallois-B\u00E9con","parking":1,"longitude":2.27886844,"latitude":48.89708154,"visible":true,"rooms":[{"id":32,"place":"0921230M","type":"Amphi","name":"Amphi","place_name":"Lyc\u00E9e L\u00E9onard de Vinci","capacity":228,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":33,"place":"0921230M","type":"Salle de r\u00E9union","name":"R\u00E9union","place_name":"Lyc\u00E9e L\u00E9onard de Vinci","capacity":70,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":34,"place":"0921230M","type":"Salle de formation","name":"Formation","place_name":"Lyc\u00E9e L\u00E9onard de Vinci","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":35,"place":"0921230M","type":"Salle de formation","name":"GRETA 1","place_name":"Lyc\u00E9e L\u00E9onard de Vinci","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":36,"place":"0921230M","type":"Salle de formation","name":"GRETA 2","place_name":"Lyc\u00E9e L\u00E9onard de Vinci","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":37,"place":"0921230M","type":"Salle de formation","name":"GRETA 3","place_name":"Lyc\u00E9e L\u00E9onard de Vinci","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":38,"place":"0921230M","type":"Salle de formation","name":"GRETA 4","place_name":"Lyc\u00E9e L\u00E9onard de Vinci","capacity":15,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0922149I","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e Ren\u00E9 Auffray","dep":"92","address":"23 rue Fernand Pelloutier, 92110","city":"Clichy sur seine","conventioned":false,"welcome_desk":true,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"M\u00E9tro 13 - Mairie de Clichy, RER C - Porte de Clichy","parking":1,"longitude":2.300371647,"latitude":48.9029541,"visible":true,"rooms":[{"id":39,"place":"0922149I","type":"Amphi","name":"Amphi","place_name":"Lyc\u00E9e Ren\u00E9 Auffray","capacity":220,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":40,"place":"0922149I","type":"Salle de r\u00E9union","name":"R\u00E9union","place_name":"Lyc\u00E9e Ren\u00E9 Auffray","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":41,"place":"0922149I","type":"Salle de formation","name":"Formation 1","place_name":"Lyc\u00E9e Ren\u00E9 Auffray","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":42,"place":"0922149I","type":"Salle de formation","name":"Formation 2","place_name":"Lyc\u00E9e Ren\u00E9 Auffray","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":43,"place":"0922149I","type":"Salle de formation","name":"Formation 3","place_name":"Lyc\u00E9e Ren\u00E9 Auffray","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0922801V","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e Simone Veil","dep":"92","address":"Traverse Jules Guesde, 92100","city":"Boulogne Billancourt","conventioned":true,"welcome_desk":true,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":true,"public_transport_comment":"OUI, M\u00E9tro et bus","parking":1,"longitude":2.241565476,"latitude":48.82688703,"visible":true,"rooms":[{"id":48,"place":"0922801V","type":"Amphi","name":"Amphi","place_name":"Lyc\u00E9e Simone Veil","capacity":100,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":49,"place":"0922801V","type":"Salle de formation","name":"F 201","place_name":"Lyc\u00E9e Simone Veil","mobile_class":false,"computer":false,"wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":50,"place":"0922801V","type":"Salle de formation","name":"Formation 1","place_name":"Lyc\u00E9e Simone Veil","capacity":18,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true},{"id":51,"place":"0922801V","type":"Salle de formation","name":"Formation 2","place_name":"Lyc\u00E9e Simone Veil","capacity":18,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":true,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0950657Y","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e Ferdinand Buisson","dep":"95","address":"245 rue Ferdinand Buisson, 95120","city":"Ermont","conventioned":false,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"Gare d'Ermont-Eaubonne, ligne H gare du Nord, ligne J gare St Lazare, RER C","parking":1,"longitude":2.272145987,"latitude":48.97886658,"visible":true,"rooms":[{"id":59,"place":"0950657Y","type":"Salle de formation","name":"formation","place_name":"Lyc\u00E9e Ferdinand Buisson","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI 12 PC","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":60,"place":"0950657Y","type":"Salle de r\u00E9union","name":"r\u00E9union","place_name":"Lyc\u00E9e Ferdinand Buisson","capacity":50,"mobile_class":false,"computer":false,"wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0950666H","type":"Etablissement scolaire","name":"Lyc\u00E9e Georges Braque","dep":"95","address":"21 rue Victor Puiseux, 95100","city":"Argenteuil","conventioned":false,"welcome_desk":true,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"Gare d'Argenteuil ligne J \u00E0 12 mn de Paris St Lazare + 10 mn \u00E0 pieds","parking":1,"longitude":2.2507113,"latitude":48.95048251,"visible":true,"rooms":[{"id":57,"place":"0950666H","type":"Salle de r\u00E9union","name":"salle 18","place_name":"Lyc\u00E9e Georges Braque","capacity":75,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI ","wifi":true,"projection":true,"visio":true,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":58,"place":"0950666H","type":"Salle de formation","name":"salle 316","place_name":"Lyc\u00E9e Georges Braque","capacity":50,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"une salle \u00E0 16 postes + une salle \u00E0 20 postes","wifi":true,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0950941G","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Hub num\u00E9rique Nikola Tesla","dep":"95","address":"16 bis avenue du Mar\u00E9chal Foch","city":"Ecouen","conventioned":false,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":false,"parking":0,"longitude":2.369829998,"latitude":49.02825798,"visible":true,"rooms":[{"id":64,"place":"0950941G","type":"Salle informatique","name":"Einstein","place_name":"Hub num\u00E9rique Nikola Tesla","capacity":25,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"15 PC portables / PAS de PC formateur","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"book":"http://reservations.dane.ac-versailles.fr/month.php?room=17","exp":false,"visible":true}]},{"id":"0951104J","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Lyc\u00E9e Jean Perrin","dep":"95","address":"2 rue des \u00E9galisses","city":"Saint Ouen l'Aum\u00F4ne","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":true,"internal_food":true,"public_transport":true,"public_transport_comment":"Ligne H gare du Nord ou RER C gare de ST Ouen l'Aum\u00F4ne puis bus","parking":1,"longitude":2.130689,"latitude":49.05654,"visible":true,"rooms":[{"id":52,"place":"0951104J","type":"Salle de conf\u00E9rence","name":"G112","place_name":"Lyc\u00E9e Jean Perrin","capacity":120,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":true,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":53,"place":"0951104J","type":"Salle de formation","name":"G101","place_name":"Lyc\u00E9e Jean Perrin","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":true,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":54,"place":"0951104J","type":"Salle de formation","name":"G108","place_name":"Lyc\u00E9e Jean Perrin","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":55,"place":"0951104J","type":"Salle de formation","name":"A103","place_name":"Lyc\u00E9e Jean Perrin","capacity":30,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":56,"place":"0951104J","type":"Salle de r\u00E9union","name":"Foyer","place_name":"Lyc\u00E9e Jean Perrin","capacity":40,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"OUI","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":67,"place":"0951104J","type":"Salle informatique","name":"B108","place_name":"Lyc\u00E9e Jean Perrin","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"14 PC fixe + 1 poste formateur sous windows 10 avec droits administrateurs","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":68,"place":"0951104J","type":"Salle informatique","name":"B101","place_name":"Lyc\u00E9e Jean Perrin","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"16 portables, dont un pour le formateur sous windows seven avec droits administrateurs","wifi":true,"projection":true,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]},{"id":"0951230W","type":"M\u00E9diap\u00F4le","name":"Coll\u00E8ge Eug\u00E9nie Cotton","dep":"95","address":"2 rue de Rethondes","city":"Argenteuil","conventioned":true,"welcome_desk":false,"food_space":false,"internal_food":false,"public_transport":false,"parking":0,"longitude":2.23008,"latitude":48.94607,"visible":true,"rooms":[{"id":65,"place":"0951230W","type":"Salle informatique","name":"Salle Info","place_name":"Coll\u00E8ge Eug\u00E9nie Cotton","capacity":35,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"20 PC fixe + 1 PC Formateur sous Windows 10 et avec droits administrateurs","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true},{"id":66,"place":"0951230W","type":"Salle de r\u00E9union","name":"Salle de r\u00E9union","place_name":"Coll\u00E8ge Eug\u00E9nie Cotton","capacity":20,"mobile_class":false,"computer":true,"computer_info":"1 PC portable Formateur","wifi":false,"projection":false,"visio":false,"disabled":false,"exp":false,"visible":true}]}],"all_types":["Tout","Salle de formation","Amphi","Studio radio","Salle informatique","Salle de r\u00E9union","Salle de conf\u00E9rence"]}
